有個毒撚喺情人節整可以挽嘅英文文宣

嗰個就係我...

呢幾個月都無得翻學，突然愛上咗挽Dungeons & Dragons。外國呢個game 好hit 所以諗住試吓整香港抗爭做module，令多啲人知。而家淨係打咗少少火魔法師同水魔法師，大家有興趣嘅話可以整多啲嘅。

簡介

規則

參考咗巴打嘅職業

利申 淨係做過兩三次DM嘅新手